【文宣活動】~~香港法治已死~~

見到有人係FB發起【香港法治已死】活動
唔該全部Social media 一齊做
比更多知道近期POPO無法無天既行為, 法官當睇唔到

網絡文宣一定比貼文宣更有效果, 如果咁都唔做, 唔好再抗爭

唔該大家推.....

【香港法治已死】

黑警FB兩日都30萬, 唔該大家一齊做

Rule of law is dead

Over the dead body of Rule of Law

法治公認已死，但 deadbody 楊岳橋仲生勾勾 ....

Rule of law was dead！！

圖已donwload，樓主不如去d tg channel宣傳下？